史蒂夫和戴夫都使用eToro投資金融市場

e 吐羅

cls

瘋了，全部都輸瘋了

睇晒

戴夫枱面係咪有飛機杯

終於有人發現

有屎忽屌就梗係屌屎忽

輸到痴左線

再輸多啲出埋18禁bl本

屌 唔爭氣笑咗

史帝夫台面有戴夫張相

今朝巴哈見到笑到飛起

屌你老母

send返俾果間垃圾CFD公司啦

那你想過讓巴菲特幫你投資嗎

有冇人真係用etoro投資

我屌佢老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

wt7iwatch

WA DIU

痴撚線

屌

你個名

strong post

我睇咗D乜嘢

畫功有d蠟筆小新feel

有幾張有啲似蠟筆小新有期講廣志練翻桿個故仔

乜撚野呀

wa diu cls

Strong post LM. 睇嚟整呢個漫畫嘅人應該比史蒂夫和戴夫煩到痴咗線

Cls

仲有你不會投資？那你有想過巴菲特幫你投資嗎 呢個煩膠廣告

超展開

史蒂夫: 尋尋覓覓玩了這麼多美股，原來你的美股才是最好的

diu

來源：
FB: 土豆 Toodle

IG: toodle_art

我有諗過不如試下用
有冇人用過可以分享下

痴左線

睇咗d咩

屌咩料

屌好正洗曬腦

戴夫隔離係飛機杯

好朋友一輩子

有聲

屌乜撚野黎

我以為得我睇到

原來大家都睇緊呢d

咁嘅垃圾post都上熱門

請善用不推文回覆

。。。。。。最大同性戀討論區

垃圾po

好似重要係支那嘢⋯⋯

拉

乜撚野叫垃圾 POST 你咁撚叻咪開番個
咁撚有創意都屌 CLS

拉

...

連衛兵

邊度可以搵番個廣告
google搵唔番

DLLM睇晒

屌你 我睇咗啲乜
啱啱先睇完個廣告

我指「你不會投資？那你有想過巴菲特幫你投資嗎 」個廣告

伯克希爾哈撒韋
一堆優～～～質的股票

Diuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

玩左幾年。
跟單輸到仆街
轉左自己操盤

想嘔

連衞兵又阻住哂

你有沒有想過讓巴菲特幫你投資？

史帝夫其實唔會輸
戴夫跟單，史帝夫有etoro紅利收

樓主連user名都改埋嚟match呢個post

好撚正

eee~吐囉~

痴線

屌 成個故仔咁咪變咗使幫巴菲特含撚

不能只有我看到

第四幅應該係鬧戴夫先啱？

垃圾但又唔拉，都唔知想點

跟廢老買oxy

push

好x煩個語調

Gay

呢個po又唔顯得係公關開嘅鳩po
唔好咁大壓力啦清

可摸以跟你單

笑撚死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

真係好撚煩，尤其係用支那話講

我究竟睇咗啲乜

估你唔到

咪係
都on撚9
依家係財經台呀，唔通又日講夜講光復香港呀

😂😂😂😂😂😂

yes lor

高汁

叫我？

agger

幾時有請巴菲特幫你投資版本

咁重口味 青你食仔都食得幾偏吓

個ending

最復嗰句漏咗

笑撚死我

史蒂夫和戴夫

臨瞓先睇到，笑到我瞓唔著

我睇哂

咩事
次次都skip廣告 冇睇到

輸到痴左線連username 都改埋

係

屌 笑死

屌 我究竟睇左d乜???

醫拖羅

我啱啱開始用

入左usd600

個介面幾好用

同埋我search 過呢個 app 好似幾穩陣

利申：輸到仆街

戴夫唔使賣帳吖
史蒂夫叫佢咪撚跟單嘅時候係高位
賺到fatfat

想睇一拳超人手機game
抽卡同女人一樣嗰兩條大陸仔

手續費同匯率如何？

不送頭！中共仆街中 睇戲吧啦！
百國聯軍 包圍中共
天滅中共

畫個個一定輸到痴左線

+1

拎錢嗰陣會收usd$5

唔記得d買咩收左我2個仙美金

暫時未有其他

介面易用，
跟單功能係強項